中大校友weekend有無嘢可以做到？

還是任由狀態自然發展落去？